家庭名義申請公屋被拒 已婚男同志上訴高院獲判勝訴！

🐢

又多個方法上公屋

【已婚同志申請公屋】兩人2018年於加拿大結婚，同年3月回港以「一般家庭名義」申請公屋，遭房委會拒絕。房委會指，若把同性婚姻家庭加入申請行列，將大幅增加一般家庭輪候時間，甚至減低他們生育的意欲。

記得加入我哋TG，獲取最新、最真即時資訊！
TG Link：

#有線新聞 #OTT #同性婚姻 #同志 #公屋 #房委會 #司法覆核 #高院
-----
有線新聞 i-Cable News 升級呈現，更多網上限定內容，多元新聞全面求真！
記得裝App睇直播：

已婚男同志???
係邊到結...

外國咪得

我以為係騙婚既男同志...

政府有無得上訴？

毒撚搵fd結婚上樓